{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_024508",
        "source": "도서",
        "writer": "파란달",
        "ISBN_ISNN": "978-89-8827-456-9",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "디저트가 맛있는 스위트 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2009-01-19",
        "domain": "음식점",
        "title": "나인뷰커피"
    },
    "text": "営業時間は毎日11:00~22:00で、メニューはアメリカーノ5,000ウォン、カフェラッテ5,500ウォン、バニララテ6,000ウォン、キャラメルマキアート6,000ウォン、カフェモカ6,000ウォン、エード5,500ウォン、スムージー6,500ウォン、コールドブリューラテ6,500ウォン、コールドブリュー5,500ウォン、ジェラート5,000ウォンです。 .",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日11:00~22:00です。"
        },
        {
            "question": "メニューにはどんな種類がありますか？",
            "answer": "メニューにはアメリカーノ、カフェラッテ、バニララテ、キャラメルマキアート、カフェモカ、エード、スムージー、コールドブリューラテ、コールドブリュー、ジェラートがあります。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノの値段は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラッテの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェラッテの値段は5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バニララテの値段はいくらですか？",
            "answer": "バニララテの値段は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キャラメルマキアートの値段はいくらですか？",
            "answer": "キャラメルマキアートの値段は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェモカの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェモカの値段は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エードの値段はいくらですか？",
            "answer": "エードの値段は5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スムージーの値段はいくらですか？",
            "answer": "スムージーの値段は6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コールドブリューラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "コールドブリューラテの値段は6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コールドブリューの値段はいくらですか？",
            "answer": "コールドブリューの値段は5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ジェラートの値段はいくらですか？",
            "answer": "ジェラートの値段は5,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 133,
        "QA": 385
    }
}